認真其實做愛減肥效果係咪同hiit一樣？

一樣短時間狂爆帶氧，兩三分鐘內四肢腰背都要狂郁，大小肌肉都用齊，到底做一次愛減幾多卡路里？

你做一次十鳩幾秒 有撚用咩

練爆發力？

係 想減肥既C打快啲PM我
只限BMI係三常range既囡囡

正常*

小妹ok?~

聽聞帶氧要做30分鐘以上先有效

做30分鐘愛